第2隻香港電視1137，起步入市，衝。

收市升5.674%滿意，第2隻香港電視1137。
投資涉及風險。

咩概念

答你，最近日清出左隻出前一丁棒烏冬，
香港人口味概念。

係第2隻維他奶

IPO 一手股東

已取實物留畀曾孫

同網購有咩關係?

第二隻被連登仔燈死既股
第一隻咪1137

跌個1%，話燈死。
你唔好買股票，股票有升有跌。
人地比意見，你自決，輸唔起，唔好買。

幫你解釋同網購有咩關係姐 講咁多做乜
比番你答佢囉

均價$3.7十手 好彩無溝錯貨
日日52週高有D驚